一人一個故事 建立中國漫威宇宙

我先

毛限手套:只集齊 大躍進 文革 大鳴大放 三反 五反 土改,即可消除中國一半生命。

國土煉成陣

復活玻璃箱入面的西矮人

tankman

小矮人同雜種爭奪主席之位

內戰爆發

林鄭=黑寡婦

習禁評

可以censor某D字 令敵人講唔到出口

大煉鋼煉咗隻IRONMAN出嚟

中國隊長：內戰 劉少奇vs毛澤東

中國電影定有孫悟空

國共好似好啲

元素奇俠
食晒成個元素週期表

講D英雄內鬧既劇情大概佔幾多度？

維尼奇俠

Thanos = Captain America

決定九頭跳跳虎

Captain景甜拯救世界

雷鋒=隊長

神盾 = 戰狼

Gone-chat-man

hawkeye = 戰狼

欠交稅俾政府軟禁

毛魔先係理想主義者

金槍人

哈

見到毛限手套即刻笑到仆街